究竟許樹昌有幾多個髪片呢

平時帶住嗰個好假喎
呢幾日好換咗另外一個靚啲